最近秋風起

唔好凍親
飲多啲水
著多啲衫

下晝熱到出水